丹麥報章將中國五星旗改為五粒病毒 中方轟辱華要求道歉

武漢肺炎疫情擴散全球，丹麥有報章製作諷刺漫畫，將中國五星旗上的五顆星改成五顆病毒，惹來大批中國網民炮轟不尊重。中國駐丹麥大使館亦發聲明指摘漫畫辱華、「嚴重傷害中國人民的感情」、「挑戰人性良知」，要求對方向中國人道歉

丹麥《日德蘭郵報》（Jyllands Posten）在周一刊出題為《今天的畫：冠狀病毒》（Dagens tegning: Coronavirus）的漫畫，圖中五星旗上的星星換成五顆病毒。不少名字為中文姓名拼音的讀者留言，指漫畫不尊重，包括「我尊重丹麥的言論自由，但言論自由須建基於尊重之上」。
中國駐丹麥大使館發聲明指，中方正「全力以赴」應對這場疫情，國際社會表現出「同情、關心和支持」，指摘《日》刊載「辱華漫畫」，「不但毫無基本的同情和同理心，反而藉疫情侮辱中國和中國人民，嚴重傷害了中國人民的感情」，聲明又狠批《日》「挑戰了人性良知，越過了文明社會的底線，突破了言論自由的道德邊界」。中方表示「強烈憤慨」，要求《日》及漫畫作者「深刻反省」，並「向全體中國人民公開道歉」。

道你老母
支那食屎啦

中國向世界輸出病毒都未撚道歉

好撚好笑

正呀喂！

不要干預丹麥內政

世界毒瘤
利害了我的國

最驚支那認低威扮無野
佢越囂張越死得快

仲要係報章禁大膽

垃圾顧掂你自己先啦你就滅國啦

中國：唔收回，我地會限制中國旅客去丹麥作為懲罰

丹麥：好呀好呀

仲咁撚串？ 露晒底啦喎

面皮幾公里厚唔係第一日既事

chiggered

道乜撚野
支那向全世界道歉輸出中國肺炎灾

Denmark: Sorry, not really

道乜撚野
支那向全世界道歉輸出中國肺炎未

非洲豬瘟、武漢肺炎、新疆禽流感

支那食屎狗，玻璃心到又感情受傷。人地同你有親咩屌

支那輸出病毒唔道歉?

冇講錯喎

正

國際社會表現出「同情、關心和支持」

若要人怎樣待你們 你們也要怎樣待人
好好反思下你地贏國平日點對待其喺人先啦

除左美國之外既國家 其他全部從來無比過面

有創意

Trump Trump都念唔到既絕世好橋

完全冇違和感
擺明話你係世界毒瘤啊垃圾

支那賤畜禍害世界又唔見有人叫佢道歉 痴撚線

靚過原本嗰支旗喎

有講錯咩

有冇原圖

笑撚死

改得唔錯

創意

辱咩華 辱你地支那狗姐 唔好拉埋其他地方華人都係病毒

廣傳大家要

呢個設計幾好呀

曲線防疫

大菌：武漢肺炎
細菌：豬瘟，鼠疫，天鵝H5N6，蘭州布魯氏菌

要去丹麥旅行啦

今時今日轉左玩法啦
中國：唔收回，我地會加派武漢旅客去丹麥作為懲罰
丹麥：屌你老母我收囉收囉

幾能正喎😹

国恥

小氣 真是中國人的特性

So辱華

口交部愈搶口
支拿死得愈撚快！

講事實又唔鍾意

無牙老虎 邊個驚

辱咩野？咁係成中國都係毒，武漢最大，一堆周邊地區中曬，全部係形象化既正確描述黎

仲靚過原來個圖案

5粒菌紅色底就關支那事

反共 不反國
笑話黎

支那狗

依個好笑

好撚貴啊

，

以後呢幅圖代表中蟈

一地玻璃碎

道你老母
你輸出完病毒
搞到全世界仆街
人地嚟屌你
你仲要人道歉？
冇撚病下話？

2020天地人滅中共

挑戰人性良知講緊自己

道你老母咩!而家全世界圍鳩你!

人地內政關你咩事

支國又玻璃心

2020仲諗住武統台灣架wor

貼上黎做文宣

叫mars 同你道歉先啦

事實都要道歉

笑死

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷X黎明行動
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

係辱華又點?夠殭你咪出兵囉

好撚正

支那國制做生化病毒 輸出全球

幾cute.

食屎啦支那 唔係你地支那人邊有咁多病

全世界都開始排華

又嚟玻璃心！

咁中方有冇轟過日本D報紙?

習敗北
習失腳

咁唔使改啦
粒星星咪就係冠狀病毒

道你老母

講錯你呀？

大果粒係wars
其餘係 鼠疫 豬瘟 禽流感 沙士

世界毒瘤,雖遠必誅

仲我的蟈

大毒瘤

又說三道四

正呀喂

好可愛

黨就係粒大毒胞

露撚曬底啦喎你支共 仲學人咁撚串

印出嚟fing

食撚屎啦支那 輸出病毒

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

爽爽出場未

支持攻打丹麥

呢個時勢仲得閒要求其他國家道歉

咁有心整埋d色

講事實又唔岩聽

真係畫得巧令

遲下變疫區

人地哋講事實啫

東亞病夫

你可以試下轉個角度
叫自己做黃種人 或者亞洲人

死到臨頭仲咁撚多嘢講

你地播撚哂毒肯道歉未？等支爆啦

幾時抵制人地藍罐曲奇？

一點幽默感都冇

食屎la中國豬，而家污柒曬全球幾時同全球人道歉呀？支那賤畜

道你老母，又唔見你同全世界道歉，每次都係佢播毒

細個四粒係代表 東 亞 病 夫
大個個係共產黨

吓你傳染全世界喎

支共以為放毒放可以稱霸
點知又輸

不如下次畫五塊玻璃

五粒⭐ -› 🦠

串到應一應

小學雞

中國傳到四圍都係菌仲有面叫人道歉 搞緊笑？

辱你老母華呀
係只辱支那，企開d啦屌你老母

支那傳播病毒道歉未

中方正「全力以赴」應對這場疫情

中方正「全力以赴」製造這場疫情好似貼切 d

仲得閒周圍話人，專心醫病啦

Like!

道咩歉...杯葛丹麥藍罐曲奇米得囉

厲害了, 你的國

自己亂食野味 成日攪埋d奇怪病毒出黎累街坊
人地都未叫你道歉啦

唔知今次耿爽進場係讚定彈

輸出病毒都未道歉

放上Twitter

幾靚

呢個係事實黎

人地丹麥都未要求你道歉，係度播毒

人地要求你罰佢曲線救國

要偉大嘅中国道歉唔好傻啦

邊個話係中國國旗？

夠膽杯葛丹麥貨 唔好買藍罐

don't give a damn

道你老母
咁撚正既旗我好撚鐘意

辱咩華 人哋擺明淨係辱你支那人

講事實啫，又嬲

直線抽擊 公開處刑
Cls

學人講人性良知 好唔好意思講出口

五毒紅旗，五毒教

警方PR: 咁係代表生命力強

生殖能力都好強

事實黎
無需道歉

不如我地拎黎用 做文宣

秒

中共唔屌出聲嘅話 根本無人理 無人知

係都衝出嚟柒

正，有新icon

丹麥禁止返咪得囉

有咩錯

世界毒瘤

國際戰線有冇可能叫全世界報章都PO？ 睇下支那點回應

Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

病毒係正面去睇，係咪好有生命力呢？就好似支那人咁

咁啲病毒係唔係你哋傳出嚟架

勇武救國

唔好干涉別國內政呀

道歉 你同全世界道歉先啦

放毒放哂比全世界
都未撚同全世界道歉啦
仲要求人地道歉
道你老母咩

報章描述合符事實創意十足，我比十個趣

收皮啦 道你老母歉咩 你班支那垃圾學人講尊重

笑到仆街

今年掃多啲丹麥🇩🇰曲奇先

真五毒合流

好波

呢個post肯定過五千正皮

笑L死
去武漢幫手未呀啲膠官

P4實驗室生化病毒外洩先係主因

好脆弱不堪一擊 一年內要傷害幾多次？

好有創意

丹麥以鮮明畫像，反映事實，是對支那政權的最佳鞭撻，做得好！
需要深刻反省同道歉的，應該係中共獨裁政權先至啱。
支那隱瞞疫情，向全球輸出病毒，先至係最冇良知，最唔尊重言論自由，最唔道德！

講事實咋

Print出黎！！

依加就自己周圍post

有笑錯咩

又有新旗拎

丹麥

丹麥做得好
有冇丹麥tweet可share

牙爽出黎數白攬有無戴口罩？

仲咁得閒嘈
終共

支那柒頭皮

傅上微博，俾小粉紅威下先

p4病毒實驗室

挑戰人性良知？
話緊自己？

人地講真相都嬲嬲豬

好好笑 好得意

撑警遊行啱用

笑撚到我
支那毒瘤

國旗法管唔到

CHINA

派D旗仔俾大媽遊行團

幾cute

幅圖好靚。

我鐘意呢個

good

屌 又幾好笑喎

講真話又唔比...河蟹丹麥丫笨

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

傳統大國反垃圾
歐洲小國撚支那幾功
瑞典 捷克 丹麥

改國旗呢啲咁common嘅野都吠

反而垃圾
小國撚支那幾勁

好波喎！有新文宣圖

做得幾仔細，粒細病毒都會扭埋角度

共產黨係世界病毒

siu4

道你老母臭化閪

打起來

毒國

要不是丹麥 你們支那人 拜年食嘉頓雜餅啦

真係wor

講事實都要道歉

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

要大力表揚

用武漢肺炎統

以後就用呢張國旗了

同一畫家

用五星紅旗代表華人先至辱華

事實陳述
辱條毛呀

病毒國

agger

支旗關華人咩事
又唔係民選揀出黎
偷換概念 將黨國=華人

支持丹麥！多謝民主國家提供全球反共運動文宣素材

支持丹麥

毒國支那
笑死

辱咗共啫辱咩華

屌你老母

中國民族有毒!

鐵一般的事實， 不須道歉

哦！你辱華！抵制香港呀！唔好嚟香港呀！

道你老母！輸出病毒 仲咁撚惡！！

事實

講事實都唔得啊

我好認同幅圖

我地都要咁 佢最好制裁 唔好放支那人來

其他好野又唔共產
淨係將病毒共產

收爹啦支那豬 病毒國成班含家剷周圍傳病毒

丹麥好波

好波！

整得幾靚

係 真係世界病毒

全世界轉profile pic

丹麥好波

同全世界道歉啦係到散播病毒

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

立即制裁啦要

改得幾好

支那旗

道歉? Sor, 只為你地病毒國感到遺憾

皇天擊殺

文宣組做野

貼埋原link

你搞掂你自己先啦

人地都係講事實啫

講得好

家明槍手小鳳姐都嚟唔切

丹麥：計劃通

「我尊重丹麥的言論自由，但言論自由須建基於尊重之上」

中國式邏輯

well designed

好貼切wor

道你老母

"I am Chinese and I approve this message"

屌你老媽搞到全世界都有支那病毒，仲有面要人道歉
顧好自己先啦死廢閪

幾有創意

但你老頂恥爽跪左係度求緊國際社會幫手喎

好貼切

正！！！

事實有咩問題

well done !

講事實都辱華

我覺得幾好啊

good design

係喎屌

丹麥好波！

Push

又改得幾好

支那＝病毒

放毒果個道左歉未

創意無限

識玩一定係再辱華 等你地抵制 咁就唔去

事實真相，可需道歉！

又成地玻璃碎

道你老母
支那狗
你地班支那狗夠係世界病毒啦
你地都未撚認錯啦

都幾撚串

換國旗了，好型.............

真係幾似

其他世界各國太仁慈啫
黨好應該道歉

大大張印出嚟

辱你咪辱你 吹9脹?抵比人辱 正垃圾 地球癌細胞

up

Tweet爆呢張圖

有無twitter 支持下佢地
死都唔好道歉

好正

丹麥內政 又耿不爽

自己tweet
search個丹麥文

忍唔住笑

支那人邊會認錯

人地話佢做錯 佢地就會偷天換日話你地仲錯 望吓班碎到成地玻璃既腦障小粉紅先 仲要死護支共

滅絕人性都要講句 低你地全國肺炎

五星紅旗
大星 - 武漢肺炎
四小星 - 非洲豬疫、鼠疫、高致病禽流感、布魯氏菌

都就嚟全國死撚晒 仲道咩

咁啲藍罐曲奇點賣出

食野味嘅人自己道歉啦 屌你老母

辱共 非辱華

不如全球轉呢個做icon 玉華呀嗱 依家係擺明辱你華啊吹咩 好撚巴閉啊你

你班撚樣
散病毒仲好講

講真話咋

做得好呀丹麥

有講錯

sorry囉

曲奇國話唔賣光刻機，睇下邊個道歉先。

又幾得意

唔道又點呀?
派d 支那人去丹麥?

好襯支那人
多謝丹麥

雜種d黑運

果個係荷蘭

應該係五隻蝙蝠

辱?
邊撚度辱啊
睇過睇過

強國根本就係病毒...

東奧開始就用呢支新國旗！ 好型呀

擴散全球點計

普京大帝送維尼蜜蜂 啊爽屁都唔敢放

完全講出事實 收皮啦死支那

香港獨立 唯一出路

好有創意，但我認為五粒病毒比起五粒星更加能夠代表到中國

好撚正
全球排蚛！

而家呢間報章jyllandsposten嘅Twitter同Ig都係咁俾大量五毛炮轟，有冇人一齊去幫手

支那唔係仲靠緊丹麥豬咩？

唔防疫重嚴重傷害中國人民的感情啦
唔防疫重挑戰人性良知啦

出嚟啦各位護旗手

病好左先講

出兵殺支那狗啦

你唔會等到中國道歉嗰日咯，佢哋嘅邏輯就係全世界人都對唔住佢哋，今次日本捐口罩比佢哋（雖然有人話係假新聞），佢哋都話唔好因為小恩小惠忘記仇恨。呢班大陸人一向唔抵幫，死曬好過

這盛世⋯⋯

佢剛放上Twitter !

快RT

即做日文tweet

推

找左老共嚴重傷害中國人民身體條數先講d感情果瓣啦屌

LLMCH
全世界人因為你哋食野味 賣單
邊個唔先

唔覺有事

支那狗好撚驚呀？
口交部出招啦

食屎啦支那狗
醫好武漢肺炎豬瘟秋行軍蟲鼠疫先出黎講野啦柒頭

呢個時候都仲唔知衰，
要人道歉？
你送左幾多移動病毒出去丫，
同全世界道歉左未？

I don’t feel offended

幽默感呢家嘢，唔係個個有

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行

丹麥咪撚跪呀

梗係要道歉啦dllm.....點止5粒呀屌

好客觀

道佢老母。習近西。

黃毓民：阿蔣小姐五星紅旗上面嗰四粒小星代表咩你答下我
元秋：工農兵商
黄毓民：錯！第一粒豬瘟，第二粒鼠疫，第三粒武肺，第四粒肝炎，你愛咩國阿蔣小姐

唔向世界道歉？全世界都比你拖累緊

好多五毛
佢個Twitter留言

創意方面同連登仔一樣

哈哈哈哈
有創意 我鐘意
就係想你支那死

立場已將病毒頭盔圖 最啱用嚟同丹麥報紙Twitter 回禮抗小粉紅

你支那病毒輸出世界都無道歉啦
改你支垃圾旗有咩問題

挑戰人性良知

丹麥：快啲制裁我，唔俾中国遊客嚟丹麥

就係侮辱你哋支那人，吹咩？
唔扔粒核彈俾你班支那狗已經算俾面

支共狗仆街死啦 最傷害人民感情咪你班仆街囉

支那新國旗

強國有新國旗啦 恭喜恭喜

正wo

丹麥唔好賣曲奇比佢啦

攞黎做fb whatapps tg profile就岩晒

有話係中國旗咩

自己出黎認就無計啦

支持丹麥！